★估唔到香港"毒"字會回流返日本AV業！

以前香港 毒 字，係由日本 獨 字演變出來

連 日本都知 hk有毒撚了

你又知人地個毒嘅意思同我地個毒一樣？

AV 毒字=毒撚

giga真係10年如一日

專注毒燃業務

左上角咩名

幾時到bubugi

又笑我